後排走要跑，唔好再散步呀

你地塞好冠前線走唔到呀

無裝備短衫短褲個d呀，唔好再散步呀

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

嬲到打錯字

推 舉親旗後排d人仲叫人慢慢唔好急小心受傷
咁會累死前排

屋企要人

肯番屋企未

一定要跑

花生友企疏啲
留條生路

又有警察扮示威者!!!tvb 影到

港台影到至岩

跑啊